在錯的時間 遇到對的人

是對的終於會碰到

是錯的 不管再美好
係啱嘅 早就一齊咗啦 巴打
傷心陣好喇 你仲要行 會遇到她嘅

認真 唔好咁樣安慰自己 夠愛既話唔會有呢d問題

冇緣就等下個啦

講得啱！

是錯的不管再美好
一個接一個 也沒有結果
係咁就慘施主

不嬲我都勁

讚一兩句就鬆毛鬆翼

生o左對翼出嚟最多帶你周圍飛

飲red-blue喇((好似係咁串

我成日都唔明點解唔係叫red blue Silver

品牌呢啲嘢求其改嫁姐

告佢好冇

你加油

賣隊友 好似係